二級衛生督察2017

係咪等緊14 號

路過 我有朋友叫我畢業之後試下見呢份
想問下巴絲們本身係讀咩科？

歡迎來到地獄

係呀 好似話有正式offer letter

巴打現職？

曬銀仔

冇人有offer?

有